# # VehicleIntern

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**id** | **int** |  | [optional] 
**susuuid** | **string** |  | [optional] 
**dealer_id** | **int** |  | [optional] 
**offer_number** | **string** |  | [optional] 
**vin** | **string** |  | [optional] 
**hsn** | **int** |  | [optional] 
**tsn** | **string** |  | [optional] 
**manufacturer_tag** | **string** |  | [optional] 
**manufacturer_name** | **string** |  | [optional] 
**original_manufacturer** | **string** |  | [optional] 
**model** | **string** |  | [optional] 
**original_series** | **string** |  | [optional] 
**series_tag** | **string** |  | [optional] 
**series_name** | **string** |  | [optional] 
**model_name** | **string** |  | [optional] 
**body_type_group_tag** | **string** |  | [optional] 
**body_type_group_name** | **string** |  | [optional] 
**body_type_tag** | **string** |  | [optional] 
**body_type_name** | **string** |  | [optional] 
**prices** | [**map[string,\Swagger\Client\Model\Price]**](Price.md) |  | [optional] 
**tax_reportable** | **bool** |  | [optional] 
**warranty_start_date** | **string** |  | [optional] 
**warranty_values** | [**\Swagger\Client\Model\Warranty[]**](Warranty.md) |  | [optional] 
**extended_warranty_type_tag** | **string** |  | [optional] 
**extended_warranty_type_text** | **string** |  | [optional] 
**valid_after** | **string** |  | [optional] 
**calculable** | **bool** |  | [optional] 
**broker_offer** | **bool** |  | [optional] 
**order_status_tag** | **string** |  | [optional] 
**order_status_text** | **string** |  | [optional] 
**deliverable_immediately** | **bool** |  | [optional] 
**deliverable_on_short_notice** | **bool** |  | [optional] 
**delivery_date** | **string** |  | [optional] 
**delivery_time** | **string** |  | [optional] 
**retrieval_country** | [**\Swagger\Client\Model\CountryIdentifier**](CountryIdentifier.md) |  | [optional] 
**mileage** | **int** |  | [optional] 
**manufacturing_year** | **int** |  | [optional] 
**model_year** | **int** |  | [optional] 
**previous_owner_count** | **int** |  | [optional] 
**one_day_registration** | **bool** |  | [optional] 
**first_registration_date** | **string** |  | [optional] 
**accidented** | **bool** |  | [optional] 
**functional** | **bool** |  | [optional] 
**origin_country** | [**\Swagger\Client\Model\CountryIdentifier**](CountryIdentifier.md) |  | [optional] 
**reimport** | **bool** |  | [optional] 
**returned_rental** | **bool** |  | [optional] 
**returned_leasing** | **bool** |  | [optional] 
**data_provider** | [**\Swagger\Client\Model\DataProvider**](DataProvider.md) |  | [optional] 
**engine_power_kw** | **int[]** |  | [optional] 
**engine_cylinder_count** | **int** |  | [optional] 
**engine_displacement** | **int** |  | [optional] 
**gear_count** | **int** |  | [optional] 
**transmission_type** | **string** |  | [optional] 
**weight** | **int** |  | [optional] 
**coc_mass** | **float** |  | [optional] 
**axe_count** | **int** |  | [optional] 
**tire_size** | **string** |  | [optional] 
**wheel_base** | **float** |  | [optional] 
**trailer_load** | **float** |  | [optional] 
**propulsion_type_tag** | **string** |  | [optional] 
**propulsion_type_text** | **string** |  | [optional] 
**yearly_tax** | **float** |  | [optional] 
**service_record** | **bool** |  | [optional] 
**consumption** | [**\Swagger\Client\Model\Consumption**](Consumption.md) |  | [optional] 
**euronorm_tag** | **string** |  | [optional] 
**euronorm_text** | **string** |  | [optional] 
**pollution_badge_tag** | **string** |  | [optional] 
**pollution_badge_text** | **string** |  | [optional] 
**exterior_color_tag** | **string** |  | [optional] 
**exterior_color_text** | **string** |  | [optional] 
**exterior_color_text_source** | **string** |  | [optional] 
**exterior_color_ral** | **string** |  | [optional] 
**interior_color_text** | **string** |  | [optional] 
**upholstery_type_tag** | **string** |  | [optional] 
**upholstery_text** | **string** |  | [optional] 
**equipment** | [**\Swagger\Client\Model\Equipment[]**](Equipment.md) |  | [optional] 
**equipment_flags** | [**\Swagger\Client\Model\EquipmentFlags**](EquipmentFlags.md) |  | [optional] 
**door_count** | **int** |  | [optional] 
**seat_count** | **int** |  | [optional] 
**airbags** | **int** |  | [optional] 
**cargo_space_length** | **float** |  | [optional] 
**cargo_space_width** | **float** |  | [optional] 
**cargo_space_height** | **float** |  | [optional] 
**additional_notes** | **string** |  | [optional] 
**werbezeile** | **string** |  | [optional] 
**images** | [**\Swagger\Client\Model\MediaFile[]**](MediaFile.md) |  | [optional] 
**documents** | [**\Swagger\Client\Model\MediaFile[]**](MediaFile.md) |  | [optional] 
**revision** | **int** |  | [optional] 
**vehicle_age** | **string** |  | [optional] 
**age_category_tag** | **string** |  | [optional] 
**age_category** | **string** |  | [optional] 
**auctionhidden** | **bool** | Auktion versteckt | [optional] 
**nonsmoker** | **bool** | Nichtraucherfahrzeug | [optional] 
**owned_and_available_vehicle** | **bool** | Fahrzeug gehört dem Wiederverkäufer und ist &#39;auf Lager&#39;. | [optional] 
**owned_vehicle** | **bool** | Fahrzeug gehört dem Wiederverkäufer. | [optional] 
**is_wltp_obligatory** | **bool** | WLTP-Pflichtig (ja/nein) nach der neuen EnVKV | [optional] 
**vehicle_exchange_ids** | **int[]** |  | [optional] 
**eva_import_log_dtos** | [**\Swagger\Client\Model\EvaImportLogDto[]**](EvaImportLogDto.md) |  | [optional] 
**insufficient_quality** | **bool** |  | [optional] 
**date_modified** | [**\DateTime**](\DateTime.md) |  | [optional] 
**first_publish** | [**\DateTime**](\DateTime.md) |  | [optional] 
**cnt_import** | **int** |  | [optional] 
**setting_id** | **int** |  | [optional] 
**setting_date** | [**\DateTime**](\DateTime.md) |  | [optional] 
**calcpath** | [**\Swagger\Client\Model\Calcpath**](Calcpath.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)


